
                      Los directores ke vienen del mundo del corto aprovechan al 100% la oportunidad.Increible como puedes estar en tension cuando toda la ACCION ocurre en una caja! El final es el justo y coherente con lo que muestra la peli.Un 10 para Cortes y para Reynolds!!!!(y resto de equipo,Iluminacion
 sobre todo)
        
            